我係馬會員工 要爆料 馬會假中立

踏入第五個月，好多時馬會分行會唔開，早收。但係好多時都係非必要，就連d深藍阿叔師奶都會走過嚟屌鬼，話無事都唔開門。目的就係要有個假象，馬會隨時唔開。

其實馬會收入，即係投注額，已經由六月開始減少左，但係馬會係唔可能加價，唯有減成本。咁多年，馬會集中叫人開戶口，叫人用apps買。因為電子投注，尤其係經apps，成本遠低於人手打飛。

經過馬會幾個月鋪排，今個月，就推出開戶口優惠，你可以話馬會順水推舟，在商言商。但其實馬會好快就會公佈大幅調整分行營業時間，即係大減。除左投注成本低左，營業時間都會少左，營業成本都少埋，佢就雙贏。

最大影響，就係返緊parttime既學生，大幅cut鐘，減少收入，無錢，仲點抗爭！？

其實近幾個月，學生d鐘已經減左，而且編更學生傾向有活動就要返，公佈埋新營業時間，直頭係要學生無得返！

下期開咩Number

近排有咩fit馬

開咩Number唔緊要
你買嗰個一定唔會中

我同你買一樣number

Cut cost都要屌

實有政治壓力
幾中立都要彎腰啦

睇完覺得你都幾無理頭

馬會點會中立呀，幾時有中立過？
不嬲都藍㗎啦？

原來你俾我搭沉船
抵死

咪係